### จงเขียน sql แสดง ข้อมูล account_id และ name ของสมาชิกที่ ยอดคงเหลือ ท่ากับ 0

  - ไฟล์ชื่อ query 1
  
### จงเขียน sql แสดง ข้อมูล account_id name และ ยอดคงเหลือ ของสมาชิก

- ไฟล์ชื่อ query 2

### API
| Url | Method |Desc |
| ------ | ------ | ------ |
| /api/account |GET | แสดงรายการ account ทั้งหมด |
| /api/account/{id} |GET | แสดงร account โดย id |

### Development
- Visual Studio 2017
- Dotnet core 2.1